想養六角恐龍

設備都差唔多準備好 有冇話邊到買好啲 種靚啲

樓豬應該係指呢條

上次行旺角花園街見到好似有得賣
(自己本來心郁郁都有啲想養)
樓主買到嘅分享下

好得意

叫咩名

蠑螈?

墨西哥蠑螈

好打意，係咪真係向旺角買到？

係啊 係金魚街個細檔仔買

個間最平最靚

全香港一樣種
但佢地怕熱
夏天唔放冰/凍水會死

呢間光頭佬賣貴野
荃灣平好多

其實佢係critically endangered

要20度以下 夏天等死

荃灣邊度啊？得閒去望下
上網睇好似好難養咁

唔好阿

隻野唔多郁ga，要水質靚同keep住20度

咁撚細個位 乜9都唔游啦

一個月就瓜左

睇ig見到人地share真係好可愛
但上網search過對水質嗰啲好高要求 都係不了

香港唔適合養 除非你有水冷

每晚雪枝冰放落缸咪得囉
洗鬼水冷

光暉水族

虐待咩屌你老母

試下餵佢食蝦

快到睇唔到

睇台灣 好多品種

買左幾錢，睇落唔錯

養啦

同人一樣 大個咗好柒

前面話唔游嗰個笑到我仆街痴撚線

以前養過，餐餐紅蟲
上網見過人地將隻野淺水養，搞到佢進化做真蠑螈
冇左個外鰓，成個形又變晒，好核凸

佢會大到2 30cm 到時一啲都唔cute

好得意又好核突 唔知點形容好

連寵物都要住劏房

你住公屋？
用下你個閪腦啦
莫講話游，個水箱咁柒細郁都郁唔到啦

我覺得呢檔幾好
起碼見佢會留意下啲動物嘅狀態
之前都喺呢間買咗兩隻巴西龜
btw 左下角話唔好影相呀

第一次喺天水圍啲檔仔見過呢款動物
覺得好得意
原來叫六角恐龍
除咗水質之外
難唔難養㗎？

原色幾錢隻 今日旺角睇$250

果到賣幾錢啊

上個月睇就唔洗$200

成兜嘢都無字
所以我連嗰隻嘢叫六角恐龍都唔知
好似係喺天盛苑嗰個街市見到

紅肚蠑螈都好得意, 仲易養d

係咪bb黎 想由bb開始養

好少bb
市面多數賣亞成體

咁咪唔知佢幾歲 想問下大約養到幾大

養10-15年左右
大部份廿幾cm
有啲可以養到三十幾四十cm
但好少有

thanks so much

呢間我買左180 荃灣幾錢

淘寶啦 廿蚊左右就有

天盛有$198隻

就係喺天盛苑街市見到
不過佢乜都無擺出嚟
無名無價

有放

嗰日我行無呀嘛
不過我又唔係買
就費事混吉問人幾錢

真係幾抵，但無位養

#54樓望話金魚街180咋
不過我都無位養

原來百幾二百蚊就買到
見佢咁靚以為要好貴添

其實都幾好養 最多係怕熱 諗住夏天攞個樽雪啲冰放落個缸到

又唔洗成日餵

Facebook group

最好用水冷

有錢咪買水冷
冇錢學生哥咪好似我咁
日日雪冰放落缸
天氣熱就放多舊
一樣肥肥白白

巴打係直接放冰落水?
唔驚雪完啲冰會唔乾淨?
我本身係擺舊冰種墊係缸底
不過而家換左大玻璃缸
啲冰種墊唔到係缸底
未諗到夏天點整凍啲水好

用個膠樽裝水呀
咁樽水溶晒又可以雪番硬
可以重用

好鍾意睇人養同影出黎
但我自己唔敢養

唔知點解覺得佢地好可愛同時亦都好恐怖

識有水冷可以免費拎六角恐龍BB🙋🏻‍♀️

好似好少香港人喺香港繁殖到 台灣就有

香港六角群有，百幾條，夏天已經有第一胎